欺善怕惡

或者 社會就是這樣

我掉返轉
唔惡唔欺

其實點先算惡
人不犯我 我不犯人
點解一定要惡先解決到問題

冇事冇幹都屌獲你咪惡
好似bkc9廢老同黑警咁

明白
我無補充了

除非你做到最惡個個
如果唔係唔洗諗咁多
人欺天不欺